kfc點解仲可以咁撚戇鳩

成間鋪得一條友
落單 汁雞 收錢
全鳩部都係果條友

條隊又長鳩到出門口轉幾個蛇餅

咁多年黎都唔撚改進下

突然想食雞都冇得食

叫少啲雞啦，咁差仲去

用app落單未唔洗排隊

明明佢咁好生意
點解唔可以學下m記咁
請多d人啦屌
仲要唔改下個運作系統
真係好撚濕鳩